見識下：點用一條繩，大破巨型路障？

由 2:00開始睇！

韓民竹石繩索大破貨櫃陣

水馬未必拉得低 我覺得會成個水馬移動

香港人欠缺嘅唔係技術勇氣膽量
而係擺脫心中嘅一度枷鎖

下次入相關場地可以參考

咁已經夠

破大型路障目的係咩？ 如果要快既我諗用電鑽鑽幾個大洞已經好快搞掂

推

打開缺口

技術同戰術都好重要。